唔知有無人發現 普通話已經變左香港官方語言

詳情可以入去睇睇

同埋話普通話自古以來就有個班可以收皮，普通話係由滿青狗既城內話發展出來，歷史同廣東話根本無得比

wiki俾藍絲霸佔唔係第一日架喇

肥絲好撚煩

佤邦用雲南話
又知多樣嘢

其實定中文係官方語言真係有好多漏洞
你話蝗語係中文又得，話廣東話係中文又得，全憑當權者舞

屌 見到d細路係街一個個成個大陸仔咁
真係好想嘔

Wiki班admin

新界啲小學講廣東話變左異類
沒有變右。

番工搭地鐵成日見到啲蝗蟲後代個個塊面泥黃色賊眉賊眼
睇到好忟憎 第時香港人就係呢班賊眉賊眼的樣佔大多數